[星座撚］［勿插］天蠍女真係攪唔撚掂

拍緊拖
成日都唔知佢想點

我都唔知你想點

星座撚 係咪全世界人得十二種性格？

天蠍男仲難攪

同意
天蝎女好麻煩
肚餓要食飯 口渴要飲水 肚痛仲會痾屎
不了

d星座撚仲搞唔撚掂

我都覺得自己好撚唔掂

點解咁講呀

天蠍座都好撚難搞

天蝎座淨係識扑野架咋

我都係

天蠍男鍾意一個人會點？

佔有慾高
淫賤不能移

PS: 自己係咁

天蠍女係唔係成日三心兩意 坐這山 看那山咁

唔係 假若你性表現好的話

如果鍾意一個人會點？
係咪好鍾意忽冷忽熱 係咩玩法...

一時好需要你
一時又好想有自己空間咁囉

好專一！
不過對方要對佢好先

咪搞，一定死

天生滿腦子淫賤嘢
後尾朋友話返比我知我成日開黃腔